想請教下IG點提款

月頭開咗戶口，柒咗，淨係識用信用卡入錢，比佢扣咗美金簽帳手續費。。。

衣家想提款去saving， 佢話我trade得唔夠耐，只可以轉去之前入錢嘅信用卡，點算，唔想又比人收手續費

有得比你提仲想點,快D提啦
90%人入錢落CFD兩星期內就會輸哂D錢
趁有錢剩好快D拎走

師兄，多謝意見，有無方法入番去saving

On9 唔好學人炒股

你屌多佢兩屌, 比埋銀行卡資料佢
佢會TT比你BANK AC
但都要手續費同埋預4個工作日